好多藍店就黎頂唔住

你地呢班藍絲有咩資格同人講自己係藍架？

根本你地就係偽藍，咁多藍店就黎頭唔順都唔出黎支持？
遲d 政府派錢要捐比佢地幫補下，香港無左佢地真係唔得，如果得番d 黃店 的話你叫大家點食得安樂

Ps: 請只支持高調支持警察的店，特別是楊明的燉 和西九龍空姐牛肉飯 ，不用支持其他所謂的藍店，因為佢地分分鐘係假惺惺作態，除非佢地高調表明立場支持警察，否則不會幫襯

藍店醒好多
至小唔會見到空姐鬧銀龍

冇捐過錢畀藍店唔好話自己係藍

*你*你老母臭*返鋪頭喺度放屁又彈玩政治懶擦你哋班男 藍色商戶
乜都冇做過
淨係淨係出去chen就算唔係嘛
你對唔對得住啲警察

最後支持警察吞槍自殺

大家樂100蚊三餸
俾八達通有九折
加1x蚊有兩個飯+油菜+兩個湯/糖水

真係好唔掂

你哋啲藍屍真係冇骨氣